有冇人放 aj11 bred 9.5

想收一對aj11 bred 9.5自用

Tg:supremelok

搭單收一對8.5自用

搭單收us8自用，旺角

😞收都難收，要番工，網上又唔夠人搶，希望各位巴打都收到

有對us10

著開9-9.5，10太大

有對9.5

放？

你留留tg

1900

有8, 9, 9.5, 10

$1800 放一對us10 online貨 sf到付

塔單 1800 收Us11

收us 11

搭單收us12 / us13

收一對 us 9.5

sogo 排緊

有對9想換8.5

有呀師兄 不過未到貨

有意放請tg

有意放請tg me